{
    "Welcome back": "欢迎回来",
    "View all": "查看所有",
    "Recently Viewed": "最近查看",
    "Most Popular": "最受欢迎",
    "Top Tags": "热门标签",
    "Top Glossary Terms": "热门术语",
    "Explore all": "查看全部",
    "Search Datasets, People, & more...": "搜索数据集、人物等等……",
    "More Filters": "更多筛选",
    "Analytics": "使用分析",
    "View DataHub usage analytics": "查看 DataHub 使用情况分析",
    "Ingestion": "元数据摄取",
    "Manage Ingestion": "管理元数据摄取",
    "Create, schedule, and run DataHub ingestion sources.": "创建、调度和运行 DataHub 元数据摄取。",
    "Secrets": "密钥",
    "Sources": "数据源",
    "Create new source": "创建新的数据源",
    "Search sources...": "查找数据源",
    "Edit Ingestion Source": "编辑数据摄取源",
    "New Ingestion Source": "新建数据摄取源",
    "Choose Type": "选择类型",
    "Configure Recipe": "配置数据处理方案",
    "Schedule Ingestion": "调度数据摄取",
    "Finish up": "完成设置",
    "Configure Source Recipe": "配置{{source}}处理方案",
    "Previous": "上一步",
    "Next": "下一步",
    "Configure an Ingestion Schedule": "配置数据摄取调度",
    "Enable to run ingestion on a schedule. Running ingestion on a schedule helps to keep the information inside of DataHub up to date.": "启用以按计划运行数据摄取。按计划运行数据摄取有助于保持 DataHub 内部的信息最新。",
    "Run on a schedule": "按计划运行",
    "Recommended": "推荐",
    "Schedule": "调度",
    "Timezone": "时区",
    "Choose a timezone for the schedule.": "选择一个时区用于调度。",
    "Running ingestion without a schedule may result in out-of-date information.": "未按计划运行数据摄取可能导致信息过时。",
    "Invalid cron schedule. Cron must be of UNIX form:": "无效的 Cron 调度。Cron 必须符合 UNIX 格式:",
    "minute, hour, day, month, day of week": "分钟、小时、日期、月份、周",
    "Connect DataHub to your organization's data sources": "将DataHub连接到组织的数据源",
    "Executor Id": "执行器Id",
    "executor": "执行器",
    "Execution Count": "执行次数",
    "Last Execution": "最后执行",
    "Last Status": "最后状态",
    "Status": "状态",
    "Logs": "日志",
    "assets": "资产",
    "Assets": "资产",
    "Requested At": "请求时间",
    "Started At": "开始时间",
    "Duration (s)": "持续时间（秒）",
    "Ingested Assets": "已摄取的资产",
    "Ingestion successfully completed": "数据摄取已成功完成",
    "Ingestion completed with errors": "数据摄取完成，但出现错误",
    "Ingestion Run Details": "数据摄取运行详情",
    "View Ingested Assets": "查看已摄取的资产",
    "The following asset types were ingested during this run.": "以下资产类型在此次运行中已被摄取。",
    "View logs that were collected during the ingestion run.": "查看在数据摄取运行期间收集的日志。",
    "Successfully submitted ingestion execution request!": "已成功提交导入执行请求！",
    "Successfully updated ingestion source!": "已成功更新导入源！",
    "Confirm Source Execution": "确认执行导入源",
    "Click 'Execute' to run this ingestion source.": "点击“执行”以运行此导入源。",
    "Execute": "执行",
    "Confirm Ingestion Source Removal": "确认删除导入源",
    "Are you sure you want to remove this ingestion source? Removing will terminate any scheduled ingestion runs.": "您确定要删除此导入源吗？删除操作将终止任何预定的导入运行。",
    "Loading ingestion sources...": "加载导入源...",
    "Failed to load ingestion sources! An unexpected error occurred.": "加载导入源失败！发生了意外错误。",  
    "Show More": "显示更多",
    "Copy Ingestion Source URN": "复制数据摄取源 URN",
    "Succeeded": "成功",
    "Failed": "失败",
    "Pending...": "待处理...",
    "Running": "在处理",
    "Ingestion is running": "正在进行导入",
    "Give this ingestion source a name.": "为此数据摄取源指定一个名称。",
    "CLI Version": "CLI 版本",
    "Advanced: Provide a custom CLI version to use for ingestion.": "高级选项：提供自定义的 CLI 版本用于数据摄取。",
    "Debug Mode": "调试模式",
    "Advanced: Turn on debug mode in order to get more verbose logs.": "高级选项：开启调试模式以获取更详细的日志。",
    "Search secrets...": "查找密钥",
    "Govern": "数据治理",
    "View and modify your data dictionary": "查看和修改您的数据字典",
    "Details": "详情",
    "Domains": "域",
    "Domain": "域",
    "Other": "其他",
    "Owners": "负责人",
    "Owner": "负责人",
    "Add Owners": "添加负责人",
    "Remove Owners": "移除负责人",
    "Find a user or group": "查找用户或组",
    "Choose an owner type": "选择负责人类型",
    "Search for users or groups...": "搜索用户或组...",
    "Create new group": "创建新群组",
    "Group Id": "群组 ID",
    "product_engineering": "产品工程",
    "A description for your group": "对您的群组的可选描述",
    "A name for your group": "为您的群组命名",
    "Enter a Group name.": "输入群组名称。",
    "Business Owner": "业务负责人",
    "Technical Owner": "技术负责人",
    "Involved in the production, maintenance, or distribution of the asset(s).": "参与资产的生产、维护或分发。",
    "Principle stakeholders or domain experts associated with the asset(s).": "与资产相关的主要利益相关者或领域专家。",
    "Involved in governance of the asset(s).": " 参与对资产的管理。",
    "No ownership type specified.": "没有指定所有者类型。",
    "Data Steward": "数据管理员",
    "None": "无",
    "Tags": "标签",
    "Tag": "标签",
    "tag": "标签",
    "Add Tags": "添加标签",
    "Search for...": "搜索",
    "About": "关于",
    "Data Products": "数据产品",
    "Data Product": "数据产品",
    "Create new Data Product": "创建新的数据产品",
    "Revenue Dashboards": "收入仪表盘",
    "New Data Product": "新的数据产品",
    "Search data products...": "搜索数据产品...",
    "Search for Data Products...": "搜索数据产品...",
    "Set Data Product": "关联数据产品",
    "Datasets": "数据集",
    "Dataset": "数据集",
    "Dashboards": "可视化报表",
    "Dashboard": "可视化报表",
    "Containers": "容器",
    "Container": "容器",
    "Charts": "数据图表",
    "Chart": "图表",
    "Entities": "实体",
    "Entity": "实体",
    "Platforms": "平台",
    "Platform": "平台",
    "Table": "表",
    "Tables": "表",
    "Database": "数据库",
    "Model": "模型",
    "View": "视图",
    "Views": "视图",
    "Contents": "内容",
    "Pipelines": "任务流",
    "Pipeline": "任务流",
    "Data Pipeline": "数据任务流",
    "Tasks": "任务",
    "Task": "任务",
    "Data Task": "数据任务",
    "Runs": "运行",
    "ML Model": "机器学习模型",
    "ML Models": "机器学习模型",
    "Summary": "摘要",
    "Training Metrics": "训练指标",
    "Hyper Parameters": "超参数",
    "Group": "组",
    "Groups": "组",
    "Feature": "特征",
    "Features": "特征",
    "Science": "科学",
    "Feature Tables": "特征表",
    "Feature Table": "特征表",
    "Glossary": "词汇表",
    "Business Glossary": "商业术语",
    "Glossary Terms": "词表",
    "Glossary Term": "词表术语",
    "Term Group": "术语组",
    "Related Entities": "关联实体",
    "Related Terms": "关联术语",
    "Contains": "包含",
    "Inherits": "继承",
    "Contained by": "被包含",
    "Inherited by": "被继承",
    "Schema": "格式",
    "Field": "字段",
    "Usage": "用量",
    "View Definition": "定义",
    "Documentation": "文档",
    "Preview": "预览",
    "Lineage": "血缘",
    "Copy Column Field Path": "复制列字段路径",
    "Copy Column Urn": "复制列统一资源描述符(URN)",
    "Upstream": "上游",
    "upstream": "上游",
    "Downstream": "下游",
    "downstream": "下游",
    "Edit Upstream": "编辑上游",
    "Edit Downstream": "编辑下游",
    "Column Lineage": "列级血缘",
    "See Column Lineage": "查看列级血缘",
    "Show Full Titles": "显示完整标题",
    "Compress Lineage": "压缩血缘",
    "Show Columns": "显示列",
    "Visualize Lineage": "数据血缘可视化",
    "Properties": "属性",
    "Queries": "查询",
    "Edit Query": "编辑查询",
    "New Query": "新建查询",
    "Add Query": "添加查询",
    "Search in queries...": "在查询中搜索...",
    "Add a highlighted query": "添加一个突出显示的查询",
    "You are not authorized to add Queries to this entity.": "您未被授权向此实体添加查询。",
    "Query": "查询",
    "Exit Query Editor": "退出查询编辑器",
    "Highlighted Queries": "突出显示的查询",
    "Recent Queries": "最近查询",
    "Queries that have been recently run against this dataset": "最近对该数据集运行的查询",  
    "Stats": "统计",
    "Table Stats": "表格统计",
    "Column Stats": "列统计",
    "Profiling Runs": "分析运行",
    "Row Count Over Time": "行数变化",
    "Column Count Over Time": "列数变化",
    "Size Over Time": "大小变化",
    "Null Count Over Time": "空值计数变化",
    "Null Percentage Over Time": "空值百分比变化",
    "Distinct Count Over Time": "不同值计数变化",
    "Distinct Percentage Over Time": "不同值百分比变化",
    "Rows": "行数",
    "Columns": "列数",
    "Monthly Queries": "每月查询次数",
    "Top Users": "用户排名",
    "Last Updated": "最近更新",
    "Latest": "最新",
    "Historical": "历史",
    "Validation": "验证",
    "Assertions": "断言",
    "No assertions have run": "没有运行任何断言",
    "All assertions have passed": "所有断言均已通过",
    "All assertions have failed": "所有断言均已失败",
    "Some assertions have failed": "部分断言失败",
    "Tests": "测试",
    "Operations": "操作",
    "Description": "描述",
    "Parent": "上级",
    "Name": "名称",
    "Value": "值",
    "Create": "创建",
    "Refresh": "刷新",
    "Update": "更新",
    "Add": "添加",
    "Done": "完成",
    "Save": "保存",
    "Save & Run": "保存并运行",
    "RUN": "运行",
    "Download": "下载",
    "Total": "总共",
    "EDIT": "编辑",
    "DETAILS": "详情",
    "ROLLBACK": "回滚",
    "Rollback": "回滚",
    "Rolled Back": "已回滚",
    "Ingestion was rolled back": "已回滚摄取",
    "Close": "关闭",
    "Confirm Rollback": "确认回滚",
    "Rolling back this ingestion run will remove any new data ingested during the run. This may exclude data that was previously extracted, but did not change during this run.": "回滚此次摄取运行会删除在运行期间摄取的任何新数据。这可能会排除以前提取的但在此运行期间未更改的数据。",
    "Are you sure you want to continue?": "您确定要继续吗？",
    "Requesting rollback...": "正在请求回滚...",
    "Successfully requested ingestion rollback": "成功请求摄取回滚",
    "Error requesting ingestion rollback": "请求摄取回滚时出错",
    "Successfully submitted cancellation request!": "成功提交取消请求！",
    "Confirm Cancel": "确认取消",
    "Cancelling a running execution will NOT remove any data that has already been ingested. You can use the DataHub CLI to rollback this ingestion run.": "取消正在运行的执行不会删除已经摄取的任何数据。您可以使用 DataHub CLI 来回滚此次摄取运行。",  
    "Cancel": "取消",
    "Type": "类型",
    "Add Term": "添加术语",
    "Add Terms": "添加术语",
    "Add Terms Group": "添加术语组",
    "Empty Glossary": "空的词汇表",
    "Glossary.empty.create.description": "创建术语和术语组以使用共享词汇表组织数据资产。",
    "UniqueId.create.id.description": "默认情况下，将生成一个随机 UUID 来唯一标识该{{type}}。如果您希望提供自定义 ID，以便更轻松地跟踪此{{type}}，您可以在这里提供。请注意，之后您将无法轻易更改{{type}}名 ID创建。",
    "Add Documentation": "添加文档",
    "Add Link": "添加链接",
    "No documentation yet": "还没有文档",
    "view_domains": "查看您的 DataHub 域，并采取管理措施。",
    "header_tooltip_analytics": "查看 DataHub 使用数据分析",
    "header_tooltip_ingestion": "将 DataHub 连接到您的组织数据源",
    "nav_title_glossary": "查看和修改您的数据字典",
    "nav_title_domains": "管理相关数据资产",
    "explore_data": "探索你的数据",
    "metadata_not_found": "未找到元数据 😢",
    "manage_settings":"维护设置",
    "Settings": "设置",
    "Manage your DataHub settings.": "管理你的Datahub设置",
    "Developer": "开发人员",
    "Manage": "管理",
    "Personal Access Tokens": "个人访问令牌",
    "Users": "用户",
    "user": "用户",
    "Manage Users & Groups": "管理用户和组",
    "View your DataHub users & groups. Take administrative actions.": "查看您的 DataHub 用户和组。执行管理员操作。",
    "Invite Users": "邀请用户",
    "Create group": "创建组",
    "Give your new group a name.": "给您的新组命名。",
    "An optional description for your new group.": "您的新组的可选描述。",
    "Roles": "角色",
    "Add Users": "添加用户",    
    "Person": "人员",
    "Policies": "策略",
    "Create new policy": "创建新策略",
    "Choose Policy Type": "选择策略类型",
    "Configure Privileges": "配置权限",
    "Assign Users & Groups": "分配用户和组",
    "A name for your new policy.": "为您的新策略命名。",
    "The type of policy you would like to create.": "您想创建的策略类型。",
    "An optional description for your new policy.": "您的新策略的可选描述。",
    "Privileges": "权限",
    "Select a set of privileges to permit.": "选择一组要允许的权限。",
    "Applies to": "适用于",
    "Assign the role to users": "Assign the {{name}} role to users",
    "No assigned users": "没有分配用户",
    "ADD USERS": "添加用户",
    "Select the users & groups that this policy should apply to.": "选择此策略应适用于的用户和组。",
    "Search for specific users that this policy should apply to, or select `All Users` to apply it to all users.": "搜索此策略应适用于的特定用户，或选择“全部用户”以将其应用于所有用户。",
    "Search for specific groups that this policy should apply to, or select `All Groups` to apply it to all groups.": "搜索此策略应适用于的特定组，或选择“全部组”以将其应用于所有组。",
    "Edit a Policy": "编辑策略",
    "Create a new Policy": "创建新策略",
    "Create new Policy": "创建新策略",
    "View your DataHub permissions. Take administrative actions.": "查看 DataHub 权限。执行管理操作。",
    "Manage Ownership": "管理所有权",
    "Create, edit, and remove custom Ownership Types.": "创建、编辑和移除自定义所有权类型。",
    "Add a new ownership type": "添加新的所有权类型",
    "Edit ownership type": "编辑所有权类型",
    "Create new Ownership Type": "创建新的所有权类型",
    "Search by Name...": "按名称搜索...",
    "Ownership type description": "所有权类型描述",
    "Ownership type name": "所有权类型名称",
    "Please input a name for the ownership type": "请输入所有权类型的名称",
    "Failed to update ownership type": "无法更新所有权类型",
    "Actors": "执行者",
    "State": "状态",
    "Access": "访问权限",
    "Users & Groups": "用户和组",
    "Permissions": "权限",
    "My Views": "我的视图",
    "Create new View": "创建新视图",
    "Manage Views": "管理视图",
    "Create, edit, and remove your Views. Views allow you to save and share sets of filters for reuse when browsing DataHub.": "创建、编辑和删除您的视图。视图可让您保存和共享一组过滤器，以便在浏览 DataHub 时重复使用。",
    "Select the filters that are applied when this View is selected. Assets that match these filters will be shown when the View is applied.": "选择在选择此视图时应用的过滤器。匹配这些过滤器的资源将在应用视图时显示。",
    "Search views...": "搜索视图...",
    "Exit View Editor": "退出视图编辑器",
    "Are you sure you want to exit View editor? All changes will be lost": "您确定要退出视图编辑器吗？所有更改将丢失",
    "Edit View": "编辑视图",
    "Preview View": "预览视图",
    "Yes": "是",
    "Give your new View a name.": "为您的新视图命名。",
    "Please enter a name for your View.": "请输入视图的名称。",
    "Data Analyst": "数据分析师",
    "Write a description for your View.": "为您的视图编写描述。",
    "This View is useful for Data Analysts": "这个视图对数据分析师很有用",
    "Select the type of your new View.": "选择您的新视图的类型。",
    "Public": "公开",
    "visible to everyone.": "对所有人可见。",
    "Private": "私有",
    "only visible to you.": "仅对您可见。",
    "Filters": "过滤器",
    "Add Filter": "添加过滤器",
    "Entity Type": "实体类型",
    "Column Tag": "列标签",
    "Column Glossary Term": "列术语",
    "Column Name": "列名称",
    "Column Description": "列描述",
    "Soft Deleted": "软删除",
    "Sub Type": "子类型",
    "Environment": "环境",
    "Degree": "度",
    "Failed to load Views! An unexpected error occurred.": "无法加载视图！发生意外错误。",
    "Loading Views...": "正在加载视图...",
    "Ownership Types": "所有权类型",
    "Pinned": "置顶内容",
    "Home Page Posts": "主页帖子",
    "Create new Post": "创建新帖子",
    "New Post": "创建新帖子",
    "Search posts...": "搜索帖子",
    "Post Type": "帖子类型",
    "Announcement": "公告",
    "Link": "链接",
    "Link URL": "链接 URL",
    "Where users will be directed when they click this post.": "用户点击此帖子后将跳转到的网址。",
    "Your post link URL": "您的帖子链接 URL",
    "Image URL": "图片 URL",
    "A URL to an image you want to display on your link post.": "您要在链接帖子上显示的图片的 URL。",
    "Your post image URL": "您的帖子图片 URL",
    "Title": "标题",
    "The title for your new post.": "您的新帖子的标题。",
    "Your post title": "您的帖子标题",
    "The main content for your new post.": "您的新帖子的主要内容。",
    "Your post description": "您的帖子描述",
    "View and manage pinned posts that appear to all users on the landing page.": "查看并管理出现在登录页面上对所有用户可见的置顶帖子。",
    "Preferences": "首选项",
    "Appearance": "外观",
    "Advanced": "高级",
    "Domain Id": "域Id",
    "New Domain": "新域",
    "Set Domain": "设置域",
    "Search for Domains...": "搜索域",
    "Create new Domain": "创建新域",
    "A description for your domain": "您的域的描述",
    "Domain.create.name.description": "为您的新域名命名。",
    "Domain.create.description": "新域的可选描述。您可以稍后更改此设置。",
    "Domain.create.id.description": "默认情况下，将生成一个随机 UUID 来唯一标识该域。如果您希望提供自定义 ID，以便更轻松地跟踪此域，您可以在这里提供。请注意，之后您将无法轻易更改域名 ID创建。",
    "optional": "可选",
    "group.search.placeholder": "Filter entities...",
    "try_searching_for": "尝试搜索"

  }
  